垃圾疤唔係好勁咩

真馬仲勁

樓主在那

靠黑哨反盃

樓主訓左未

黑哨疤

燈乜鳩啊屌你老母

垃圾蝗收皮啦
今季四大皆空仲好意思衝出黎

西甲準備反cup
歐聯準備三連霸喎

史上最鍠

其實係幾勁

只係保持西甲不敗 其實唔算勁🤔 好過垃圾蝗少少

一睇就知樓豬係死皇狗廢青

樓主係邊啊

樓豬同我地皇馬無關系

終於係肯認你係鍠！？

條友不嬲鍠鏝黎

有牙蘇係度燈乜能野

死疤狗黑哨唔計

理撚得你 三分已袋